鄉下妹出城記

新界鄉下妹真係好驚出油尖旺區，20年黎應該去過次數係10 -15 以內掛，總之好少去，但次次去都好驚。
我免強可以接受到好多人講普通話，但果度太多人啦，又有好多人食煙。
係我為數不多嘅出城經驗裡，開頭已經見到內地人係消防局門口方便（雖然唔係咩新聞），地上有尿布啦。
之後我次次去都會想閉氣，覺得就死。下次去都係帶番個口罩好D。
係MK更嚴重，一定要有人帶埋去。試過係MK有人塞左隻野比我，做手語。跟著D表哥家姊叫我唔好收，我塞番隻野比佢就跑走左，到而家都唔係好知咩事
總之就唔習慣出城啦，元朗咁多人已經係極限啦，內心會不安，係新界（元屯天）執下牛屎好過

btw,冇圖，諗起都唔開胃啊

假膠 負評

冇圖你話你係689呀，笨

內你老母地咩